【摩門戀】公主道上與天使訂立永恆婚約

天使之戀第三部

A dramatic love story between a Mormon girl and a Mormon boy.

在下都估唔到，當初只係番工坐太耐車想搵啲世藝搞下，就用手機寫下彤彤既故事，最後居然會走到呢一步，可以出到《天使之戀》三部曲。

我知道今次我咁寫，會引起好大既爭議，就算係有人會見到個標題就直接睇都唔睇比個負皮我，我都毫無怨言。其不相瞞，我有戴過黑牌起香港生活過，我知道自己環境係點。

我之所以咁寫，係因為我一直都想以咁既形式將第三位天使既愛情故事呈現出黎，呢個係我最大既心願；再者，人最大既痛苦莫過於違背自己既信仰，如果我因為驚正負數失衡，或者因為驚比人認出自己係Mormon，就放棄Mormon呢個background setting既話，我內心將會承受既無法形容既痛苦，到時間再多既正評都冇辦法令我開心。

但無論如何，在下只希望可以開心見誠地同大家交流。在下衷心感謝各位支持天使們同在下既朋友 。

(本故事同第一、第二季基本上無關聯，冇睇過之前兩季並唔會影響對劇情既理解)

紙言同步：

在下的紙言專頁( 內有天使之戀第一部及第二部 )：

若然我在今生中沒有娶你為妻，與你作永恆印證的話，將來我上了天堂，每次看到你時我都會為自己在塵世中的愚蠢感到無比後悔。

自膠一下，未改名就開POST；從我重開過個POST

試字顏色